Fifa 19 UT 討論區 (11)

見果位巴打1001左未開，代開先
咪再post tg大家

LM

Pc可以點刷loyalty?

隊英超隊停滯不前
想儲錢買pires

講埋 未開web/手機版Transfer market既試下等一個星期
好似係開game後1星期就解開

Sorry 我開慢左 btw麻煩曬

Pc版應該都一樣咁刷？

夾埋都係得五張，連拿卡錫迪都唔夠買

好想放隻 Anderson

嗰位巴打應該會起下年新出fifa 嗰時再出黎撚狗

多38xx分夠唔夠頂到聽日

咪stalk我

仆街㩒錯10000buy now 買咗隻垃圾

聽日應該會跌番 家陣個價就快仲貴過sane

falcao 而家入抵唔抵

一竹竿打沈船

有經驗就下星期有咩心水就入多D搏下啦

有無人入唔到ea ser

今集傳奇級電腦係咪傻撚，禁區外有位必死角入，瘦仔都撞死大隻佬，我打D4 都輕鬆嬴。。。。

呢種痛慘過爆春袋

上年IF DYBALA 我想900000 QUICK SELL 打少個零..

呢種痛慘過爆春袋同時菊花被強行爆破

戇鳩鳩 打下機 上下連登都要做到隻狗咁求人

傻撚左咩 講就講 唔撚講就走啦

Hi

完左就算啦 一陣又帶番起個話題

琴晚見到有人放SMS 3600$...又係打少個零
搶唔贏BOT

痴線，啲人個戰術點set㗎，場場都可以人盯人，拍到實，又封晒傳波路線

今集傳奇玩撚到灰晒，瘋狂輸遠射

打dr真心辛苦 rank 1埋尾應該三千五 姐係一星期打起碼50場

對迪布尼個隊 傳奇 隻迪布尼射親都死角

三萬五*

入吾到..

大比拼有冇機會 畢爾包 對 皇蘇

2萬5分夠唔夠頂D4 rank2

入隻雲迪克換走甘賓尼？

開頭都會追分
打多幾個星期就算鳩數

我都係想放工輕鬆打下機姐

其實炒卡講小小心得
可以留意番西德意大球會既普金，
3點-6點下午應該入貨最平，
去到晚上10點打後開始貴
2-4應該最好價

會唔會咁多呀

自己睇岩咩人，用350-500買隻番黎
再每一個鐘睇番市場價
其實有規律

巴打我欣賞你

felipe anderson入咗totw
otw又去到8號
普金有排炒價

第一日48k入左隻
今日下晝85k又入多隻

fat fat啦
真係冇諗過一球都出，仲要又唔係咩關鍵入波

以呢張為例
如果放最好一次過放5張
價錢每張底價加100咁放

解圍其實禁咩最好
成日解返比人

入左otw就易出 ea就係咁

岩岩開到otw
Lm 巴西
屌你李察利臣

新手想問點解會食唔到合約

Bug
出main menu再入番應該食到

Dr幾點結算

唔該晒

聽日下晝三點左右

otw 去到8號
totw 今日先day1
普金唔會跌價啦

唔急用錢其實呢張都好有潛力
情況同anderson一樣

依家抽到都老閪留住先

我入左四五張了

攻中reus
德甲有得砌來玩了

我都想知

係咪12點開始 in pack

anderson 升到4萬一定得

4231
High pressure

constant pressure ?

幾點有新if卡

今晚會唔會出霸氣杯既mm

Ea 出totw都係賺錢方向考量
上年ddg救一球都出

而家都三萬la rank 1

你d幾呀
我d4仲你23k左右

抽到重複IF 馬貼 而家放岩數？

漫漫長路

有potm lucas係咪放得丁力走

要打到rank 1
就係辛苦過返工

慘撚到呢

幾時可以再整好d隊野

兩隊輪換咪用晒兩隻囉

夠唔夠頂

聽日番工都無左啦
我放棄左
Rank2算

夠

利申 3字頭

今日5點個陣係22430
7個鐘加左14xx左右

咁打多場訓教

D5 29500 夠唔夠KEEP RANK1 呢

我都係4231高壓，三中場set盯人，但都係唔夠人地搶，打到火都黎

搶到傻，超正

聽日試試先 唔該巴打

多成萬夠啦我2萬6收手啦

窮呀dlgh

但咁樣會唔會放唔出d卡

有冇人知D4要幾多Rank 1

尻下尻打到39000

英超中場<20k有咩推介

用銅包抽中利記銅人都賣到7K5

19000夠唔夠D4？

今日對過你來
換走法比喇認真

我岩岩都對過巴打
認得個名

凌晨個價ok既

我估應該26-27k

大家用完啲租借球員會點？
又唔可以做SBC

放走佢，阻住晒

求指教，其實sbc點解？

組建球隊挑戰

想入ac 華

升少少照放？

Felipe anderson張otw升到成12萬

回落左少少啦，公佈TOTW果陣升14萬都有人buy now

邊有多過4個聯賽？

唔可以多過4個球員黎自同一個聯賽

同一不超過4

德撚最後一塊拼圖

痴線 而家12萬先入張黎用會唔會好不智 本身用sane

用就sane夠啦

而家揸住30萬左右唔知upgrade咩位好 icon個啲又有排先買到

upgrade就唔好買仲弱過本身既人

又有新sbc
EA積極回收大家啲卡

抽卡見到西班牙cb以為中Ramos

有無巴打有盧卡古食評

見anderson某啲細數仲好小小先心郁想試

用緊佢搭martial雙箭頭 我自己覺得好好用 夠晒大份 pace shooting都唔弱

點解新個個SBC殘體字

3星skill唔想多講啦 今季又難左明賣明買波

抽到張黑卡finnbogason但係先得個9900

黑卡得幾張值錢

慘 冇撚用
做sbc好撚辛苦

有咩位要執

防中 用法賓奴

呢個post第899個回覆我會教大家用真點漏洞賺錢
利申:已上岸

雖然求唔到賺錢大法

幾好 我每場都至少一粒
角球頂哂 又身位速度超好
不過3星sm 最好較柱等式中鋒留在中間

抽到Lloris賣唔賣好？

Fifa 龍高唔過米9=垃圾

中間果3隻太弱.....比人禁屌完全無還擊之力吧...

你打單箭頭, SON + LUCAS 擺左右, 做駁腳仲好

好感動
我抽個時重心諗今次又俾啲咩爛卡我

Navas好勁喎

有咩位執

點解你地睇到歐聯卡既動畫
我開親都話有問題 無野睇

細舒米高終於唔係膠龍

我都係 開親都直接話商店有問題 之後就直接幫我開左
想睇下個動畫都唔得

英超CDM Ndidi同Fatbino中間仲有勁人

上集用李城同fd打 輸左3球俾人笠死
見佢好似跳唔起咁

Btw殘體個sbc幾抵做

賣走隻巴治奧, 成隊波就會順好多架啦

我偶象唔會換

新個sbc係咪好易中藍卡？
中咗 sokratis
賣唔賣好

我覺得都ok
有驚喜

個sbc極易做 仲要有六張gold rare球員算係咁啦

12 6金 12 RARE 梗係易D

中左兩張黑卡

佢個TICK係出左界定咩 我呢到差咩

D分越加越快....

24300 PTS....

3萬都未必頂得住....

要兩張藍卡呀ching

要有2張歐聯卡

咁係咪futbin個到錯左 我見d人放上去個要求冇2張歐聯卡既

係
總之一定要

張reus 38萬，屌佢老母

說話唔係咁講 ea要你唔中 你點都唔會中

中左12張垃圾

我有隻沙基利....

係market 點filter 歐聯卡
想簡張平既做

尋日4點左右入既
最好凌晨就1-3點放
唔想等/驚同其他人比價
Buy now 改低價就ok
好多鬼佬放工放學要買卡做任
當700入 1300放
一張都賺500

做另一個sbc咪有兩張

計番香港番工番學時間中午3-4點
大部分歐洲個邊係早上7-10
呢個時候買卡係最好

今集㩒圓圈都搶唔到波，一係miss一係就彈翻比隊手，有咩可以做

謝

貪心開大100就要坐貨
有機會撞到多人350底價
除時要蝕住走
自己衡量，投資有賺就一定有蝕

係咪所有卡都適用 包括勁嗰啲

我淨係玩普金，其他你可以研究下

入咩隊好？

因為人地個張係otw黎

D幾？

不過貴價卡用依個方法未必得 我隻otw cancelo要鬥低價先出到
btw 普金用係得既

#134個張喎 點otw

做完under the lights sbc 出otw Malcolm 仲送隻利記人

大國家，大球會實無死
我通常自己會睇一日隻野有無得升
唔想既咪上網睇佢個價
最好唔好bid超過550-600

我都無見過歐聯動畫 次次都自己幫我開

抽中2張利狗 做完SBC中耶蘇

屌，大衛施華

有冇D4朋友講一講rank2依家幾多分

隻otw anderson已經回落到9萬

自用先

尼馬實有inform

戴巴拿喇

玩英超係咪應該賣摩迪

If淨計聯賽

無呀 明明都入3球點解得M子

Kane入兩球都冇都出左anderson
btw深夜個個都上黎曬命

個個中好野 我又包底中垃圾82pack

又得一張83一張82

純分享喜悅非曬命

中左果下晌度鳩叫ronaldo 左幾分鐘

點先睇到歐聯卡

D山個價係咪唔會升返了？

諗緊賣隻D costa 換 Anderson
睇睇下anderson仲弱。。。

cls...咁快就有人爆機
冇記錯你本身個陣好似都好掂

睇下負評就知無人想同你分享

第3點係咪姐係要2個有歐聯資格球隊嘅人？
定係要嗰d藍色卡？
我睇futbin都係全部普通卡

藍色卡

終於入左手
如果有埋Chivu, Maicon, Samuel, Lucio就可以砌成當年贏三冠條後防

呢個係sbc 3個球員果個中
課金果啲就變曬coins

咁點解futbin嗰d全部都普通卡

左閘嗰隻好似勁d

隻reus 越炒越貴
德撚冇勁攻中呀

360000 嗰下冇入貨宜家後悔到呢

終於中到好野

under lights嗰個sbc？

中埋隻平民版利雲

SB傑3同金1個獎品有咩分別 ??
見佢少咗個Pack 但轉左第二個pack

可以點改進
有諗過前鋒買隻Williams

宜家入hazard 定等多陣

rodrigo勁好多個人而言

大家會揀邊個

好 mark低先

Keita張黑卡係咪放得。。

尼馬會唔會又黑卡下星期？
可唔可以連續兩個星期架？

新totw係咪聽朝先入好d？

而家

點解隻otw Anderson跌得咁勁

全世界衝出來放貨

Sane 定mane好？食卡既好似兩隻都差唔多？

mane 雙4星

搵到隻平民版拿卡石

有冇人隻game冇啦啦勁lag
load乜都比平時耐

我用app好lag

垃圾server

西甲邊隻st好用 用緊williams想轉

SIF

william 加hunter 勁到

DR 輸緊3:2 人地走場點解當我輸

if係國際賽同聯賽
歐洲賽冇關係
但今年拎左版權會唔會變就唔知
同埋唔會連續兩星期if

d6 24000應該穩吧
成晚不在狀態俾人炒8比0，本身想打多一兩千

德甲會出potm

邊到睇到

我覺得用拿卡會好d 仲要平d添

兩隻閘同中場都要換啦

Ut新手 一開始俾人屌打 見到有個promotion忍唔住課金 終於有得打

課左幾多

抽到d咩

一起身 好多巴打都中好野

Btw我繼續屌EA老母 轉會市場仲locked緊

80蚊

無好野 我有諗係咪抽錯包 黑色個pick

Pack

中風就有
屌佢

而家仲抽到otw？

一起身中左伏

又要諗拎錢好定拎pack好

非洲人

Ea我屌你老母

新sbc無卡炒起？

80蚊冇好野好正常 就算抽800蚊都好難有好野 除非你勁勁勁好彩啦 ea d正野機率極低

rodrigo
cam/cf if ben yedder

明白

Shaqiri依家幾多錢，有一隻用緊未賣
賣唔賣好？
但賣左就得返B.Silva用

係你就係你架啦，係你嘅你開d普通送嘅包都會有，唔係你嘅你課幾多都唔會有

琴日賣左8千幾（3千5入）
跟住換左金章安

中場有法賓奴

點換好

利記人係會完左SBC即刻跌價？定還是會高多一排先？

其實係想知仲有冇人會接貨？

其實你開app睇mkt就得
岩岩睇而家4千幾有交易
你留黎自用啦

冇用個app
高價會維持幾耐？想入返Keita同TAA

有冇D4巴打講一講依家rank2幾多分

有冇人知SB傑3同金1個獎品有咩分別 ??
見佢少咗個Pack 但轉左第二個pack

跌左好多啦
老母我放左10k
而家5k有交易
都尾水

IC

D5 rank1揀咩好

AC華好好feel

要用2張歐聯卡個sbc好抵做
起碼有6張rare金

揀錢最實際

有冇d6既朋友可以幫手講個分

有冇巴打知道dr 最後個獎勵係計你一開始果陣既division 定係結算果陣既division?

一開始，派完彩再開始先會係新嗰個

又有人改左price range

Laca依家咁賤價

邊d?

咁打緊升左上去個陣
點知原來個division要幾多分

佢唔會轉住 等到下季先會轉
雖然show你升咗D幾，但個分都係會繼續show你未升之前

我而家睇個獎勵係58k
係d4定d5

D5
D4係65k，rank2 50k

正， 又黎

想問邊張UCL卡最平，要黎做SBC做，本身有張non trade, 其餘既卡係咪跟FUTBIN bid返黎就得？

點樣係market到搵歐聯球員？

個個都中好野

Fifa 19 UT晒命區

Totw通常第幾日跌到最低價

抽唔抽limited pack 好？

點改好

thx

又八十幾分鐘贏緊斷線，屌你老母ea

見你都問左好多次
唔洗改啦踢住先啦
得4萬幾蚊都改唔到d咩

臨返學打下機衝rank4都唔得，屌你老母呀ea

成日收到login EA 驗證碼個d sms,
應該係有人想hack acct
有無巴打都係咁，點解決

改密碼

五pack 得隻垃圾draxler
Dllm

差啲用部垃圾贏咗部GTR

想問下D5 rank 4 兒家幾分？

真祖記

淨係知rank1 仲未夠22000

27000穩了

抽咗3包有隻沙夏同世三細路

而家西甲10000 coins以內，有咩好用嘅球員？

我成個西甲陣都廢

Fabinho好唔好用? 英超有咩防中勁 冇咗baka

Ngolo

屌個web app transfer market 仲未開

巴狗鳩叫ronaldo

我 都好似25000 應該都穩掛

Azpilicueta 定 D Sanchez 好用
好似數值同價錢都差唔多

day 1 好彩72k 入左UCL 漢奸

又真係幾穩 今日仲俾人mark高晒

我都好似打過依隊嘢
已經唔係GTR 係林寶法拉利

Sanchez好用,azp輸太多高波

有冇大知D4 rank2依家幾多分
尋晚睇已經20770
唔知我2萬5分夠唔夠頂

屌尋日打亨利俾人屈到

Promes 。Cancelo。因為我有入所以有留意。其他唔知

d4個分cls
一日打幾個鐘先會追到

rank1已經3萬幾
我只求保rank2 有冇巴打知

咁英超CM 位 除左MK仔
Dembele alli 定fred 好用

白痴一問 搵唔到係邊轉波衫

我的球會>球會物品>球衣

Fred! Must!

Thanks 巴打

已經係咁用TS屈9佢 但佢前面太撚勁啦
最尾守唔住俾佢絕殺 3-3

金同黑 ben yedder用落差幾多
thanks

由金轉if，快d靈活d，搶波又勁
好易就可以喺d後防身上搶到波
傳得射得，燙射超勁

打d宇宙隊無得守

thanks

係咪等三點派彩之後賣人
可以賣高d價

Icic
Sanchez轉price range估唔到反而炒燶 等甩手

對上五球十二碼都俾電腦龍門捉到路
左中右、高波地波都試晒
咁唔洗玩啦

尋晚想打多幾場保住個rank1, 但最後都係放棄
31000 rank2算啦，辛苦過返工

轉range前入手先會有得賺

一開頭就指住個方向實捉到
要臨射個下轉方向

原來平野黎

算啦
追得幾多個禮拜

上到高d divison 會唔會輸波扣分？

屌

咁當然啦
但入唔到啦下下被秒

緊係會 1800就會跌返落D5

有冇人用緊車仔個龍 啱啱抽到
諗住換左羅利斯佢 又唔係特別勁

技術分影響division

但拎獎勵個個分係嬴輸都加
即係其實keep住打得多就可以上到高名次

好用

係，不過輸同和都會加少d咁解

有WL之後都唔會刻意追啦

打SB和波係最晒時間

係
人地打1場=你打10場

咁有冇人知D4 rank2依家幾多分

唔係互射階段
九十分鐘內電腦犯規果啲

屌我都係呀DKLM

你俾咩chemistry 佢？

Glove

做SBC終於有好嘢抽到啦

想問有無巴打知如果啱啱打到上d4就停 hold係161x分 另外已經有四萬五分 咁係拎d5定d4個r1獎?

因為我睇仲係寫住58000蚊 求指教
我驚好似之前咁要d1護一次級先activate到個wl咁計法 因為第一次打到上d4想休息下

玩九九八十一斬戰術
下個位應該換咩好

今次攞d5 reward
下次d4
但weekend league開波後唔洗太在意

呢個都真 但閒日一至四都要係咁兒過下手癮練下隊

under the lights個sbc係要non rare同rare各2 ?

要2隻藍卡

Can同savic我覺得有啲鈍
俾我會換呢兩隻

thx bro

大家用開433邊個陣

反而5 6 日未必有時間玩咁多

Savic勁到癲
換can

richarlison張otw卡係咪好有可能升價

me2
諗住唔夠打就走場

聯賽有波入又贏波咪升
不過鑀條後防成日搞到啲進攻球員出唔到if, 入幾多輸番幾多

聽日會唔會出歐霸sbc

應該會 除非唔會

我都打算入佢
其餘英超平價左翼都講緊萬幾蚊起 不如比多少少

起碼升2次先值返

巴打們 知唔知PS4 課金係咪一定要開ps4 課?
無得用apps同其他途徑?

Thanks

係

有無NESTA食評

想玩下IF文素
但意甲係咪無咩RW好用

CALLENJON

原來個市又跌梗

我由第一日都開始用 D傳中麻麻 不過意甲無咩其他RW好似佢咁快

上個鬼佬網話佢好可能會升

好似唔錯 可以hybrid Saul

用緊d costa 7 chem 好過其他rw

恆指同ut一樣

唔識炒卡賺錢，唔知可以點改善，應該換st 先定cb 先？

全西人陣？

依加排名一幾多分

第一次玩ut,因為鍾意西甲所以組左西甲隊，但玩落好似英超多人用d

你想整西班牙人陣定點

因為英超多FANS姐
我自己用意甲西甲兩隊 都冇玩到英超

Promes是咪真係咁好用

其實無咩所謂

你地講完即刻buy now左一張

普金有冇得諗

都有既 5星weak foot幾好
之前用過

掃左10張

下星期成十場歐聯 會出邊兩隊歐聯隊既ucl任務 要大手買入 炒卡

前鋒rodrigo
LM Promes
RM Dembele
cm 干度比亞，wass
cam if ben yedder

後防我就hybrid咗，可以參考吓 我較好咗4411入場會轉，rodrigo上返去踢前鋒

未夠錢之前可以暫時咁先，好推薦德甲嗰2個後防，好勁 我之前都係咁

掃幾隻伊巴炒下有無得諗

幾好用 5星skill 4星wf
2萬9嗰時入咗

唔識炒卡咪入錢囉

美職 打100場都未必有一場...

如果用德甲人無左連線，d 人走位會唔會死曬？

Bernardo silva 好好用

連到10chem就得，一條綠線抵銷一條紅線
依個就係UT好玩之處 可以hybrid唔同嘅陣
唔一定要用哂同1個聯賽或者同一個國家

屌奶星 人人中好野 我得件jesus

Promes 點set好 成日搵唔到佢打反擊
右閘好唔好用

派彩唔係會跌咩？多人抽包放野

隻 IF施格臣好似睇落 幾正

promes我冇set過任何嘢 唔識set翼，不過冇乜問題，都好勁
De marcos就超勁
之前用if梅利亞都唔差嘅，不過就慢咗少少同埋鈍
見到尋晚出咗De marcos即刻換，又快又靈活又頂得又撞得，仲要無限氣

我見佢近2場都有入波 加上今個星期日又有比賽

有冇人會用apps抽到好野

有幾多人會玩美職

CONSOLE抽反而9成垃圾

IF文素食左hunter會唔會都好慢?
用緊zaza 配hunter大隻唔慢

大把，唔係自己咋嘛

你又岩

玩高佬就唔洗食+速啦，+完都唔會有咩分別，模組慢

屌
講起高佬

琴日比隻BALE 屈兩球角球近位一頂就入
ON99

因為bale真係勁

岩岩用完個SBC,睇下係apps抽定consoles

耶蘇都唔好？

係你就係你架啦 唔係嘅你用咩抽都係一樣

舊年抽過最貴係佢
唔知今年幾時抽到

做完SBC

新手有冇sbc比較抵做

試過抽到boateng, 會有特效，係手機睇唔到🤣

有啲卡低成本0風險收益低 唔想炒了

console啦 有得睇開門

Rodrigo is ur fd

咁又係

今集41212(2) 仲好唔好用?
見好多人玩433/4231陣

好想抽包 但拎錢好似穩陣d

下星期有咩

值幾萬都好啦 咁高要求
我暫時仲係抽到一千幾百既球員

搵IF Reus 打st好唔好

拎untrade包
廢既即刻拎哂去做SBC
搏多次藍人 點睇

上下限問題
個rare player都值5k

我上個星期抽咗啲垃圾但都想繼續抽

UCL ederson

想穩陣買人拎錢
但發大達拎pack

咁講黎聽下

d5 rank 1而家幾分

幾時公佈英超potm

點估

你地講個派彩係打真人division派野？
今年先認真玩fut唔識

係，少爺

隻potm lucas真係好廢
好彩做佢d pack回到本唔係真係後悔
最後頂唔順入左salah好好多

我bid嘅過程中係feel到有人同我爭梗

入爆左84
而家都仲算低價，大家一齊發

今集cut in finesse shot好op

ea呢期出親都好低要求

大家rival rewards會揀錢,pack定untrade pack呀

差唔多 梗有halloween / otw sbc

等黑色星期五先買啦

錢

otw sbc咪即係上個禮拜個d

24號先再有

食屎啦咁耐

屌冇打過

呢招上集玩就好屈
今集未成功過

salah基本上係隻長氣版H/M美斯
正到痴線不過唔習慣cut in就唔好買

今集燙射好易入

無冒險精神既人先會簡錢

每個post都要講一次
就咁燙唔會入到，10球有9球會出界，唔係就比個龍接實
你唯一要做嘅就係練好綠燈燙射，用廢柴都可以入到ddg/neuer波，暫時全game最易入波方法
禁臨頂嗰d位first toucj一嘢推啱位唔洗諗即刻燙
綠燈，入咗

暫時仲有咩位可以加強下

其實熄左綠燈用燙射都易入

冇開都入
都係睇卡

rashford十球都燙唔入一球
mahrez fekir呢d
順腳唔開timed shot都一半機會入

都唔知換咩好。。。

想知

係唔係派左彩？

我覺得好好用喎

點解要加pace

division rival 有陣時會控制唔到變左bot 同對面玩但係完左照計分同錢
有冇人知咩事

Rb walker?

Cam換 kdb

係 綠燈只係較正
但原本已經好射得果堆唔洗較正都好大機會入

求 d5 r1 分數

用埋d fifa points 抽埋pack再睇情況

全鋒線裝sniper啦

左路強化LB馬些路 左CDM卡斯米路 左CB拉莫斯

walker咁貴真係唔推介
我就用比比鳥算

同求

25k穩

其實點解d電腦防守永遠都係散步。。。

14:10

咁日要上常冇時間打
希望仲留返係d5 r1到

你預3萬左右啦

今集禁r1轉人d位完全唔撚岩
對面中場拎到波打反擊
換個中堅比我控托柒？
仲要好多時候換幾次都換唔到最近果個

鐘意cut in其實mane會唔會順過rashford martial?
唔知入唔入好

邊個係比比鳥？

邊洗咁多

Hector bellerin

係公司
上到4萬都無計啦

d5喎

比爾連

華倫西亞好似都唔錯

點解會咁

係咪要再set 野

Bro講得好岩 屌 獲獲都係換唔岩
手動用磨姑換人又難用
真心on9

最慘用r換人都唔撚岩位呀屌

點分佢係Ucl non rare / rare ?

大家有冇好建議 唔太識玩 今年第1次玩

最on9係當我用l1換人 換幾次先換到岩
人地已經入左禁區 / 傳左

其實組軍主要都係打J用
高手用你呢個陣都夠

永遠都唔會轉到防中
畀人打防擊啲防中喺度散步
尋日有場試過隻防中散散下步企埋喺到

我新玩
想問下上一集D 錢我過唔過到去19?

張卡左右上角
rare會有凹入去
所有卡都係咁樣分rare non-rare

比人打反擊時 防中長期散步
要手控返佢地先得 唔係就防中中堅之間任人入

梗係唔得

收到 唔該哂巴打

後面2隻慢cb，一野就比人篤穿，應該一隻慢+高身位，另一隻快cb，

中場要體力高，傳波能力高&速度高，

前場左右要快翼，英超好多90+ pace，

但你個陣無咩明顯優勢，打上去會好吃力

RANK 1抽PACK好定 52000COIN好...

抽pack
抽完上黎報告

有冇人用過taison, 同felipe anderson 係咪差唔多

玩UT一定係抽PACK

老閪都要coin，除非你覺得自己會抽中一隻值6萬+既人 但都幾難

奧斯爾 打攻中

運氣話黎就黎呀

老老實實 我會揀抽PACK
博一博抽佢老母!!!!!

掉轉諗
如果呢家係有52k
會唔會拎去抽pack

我得rank3
諗緊要trade包定untrade包好
2 premium player + 1 mega vs 4 premium player + 2 mega
6個包好撚爽

輸咗再奴過

會

Untrade可以做sbc

咁抽啦唔洗諗

張黑卡麥佳亞好唔好用？

冇錯
抽包根本係UT既樂趣黎!!

咁當然係我個兩個陣基本成形 可以用黎打一排先揀PACK抽啦

請問呢個唔係要全金咩？

今轉拎埋錢買人先

rare=閃金

rare

揀咩都同一結果，揀錢之後見到其他人抽到好野就會問自己點解唔抽，揀包抽完廢野又會問自己點解唔揀錢

屌淆底

要買埋英超隻左翼先

人地中好野唔關我事呀
人地7.5k包中大哨
唔通我又會中

明白了，thanks

有時隻沙拉禁到紅色都照入

高華錫定法比

呢個好難講呀!!
可能我今轉揀包抽 就會中

上轉揀左錢起家 今轉會揀PACK 抽佢個老母!

點睇都係kovacic

玩英超咪你鐘意咩人咪用咩人囉

想砌隊車仔
如果唔一定車仔仲有咩選擇？

分波型咪mkhitaryan

有咩西甲平ST好用 差隻ST

rodrigo

都係rodrigo同williams
個人而言rodrigo勁好多

cf/cam就ben yedder

笨馬

高華錫

玩ut就係用自己鐘意既球員，下下問人個陣點執，有人鐘意屈速有人鐘意身位
玩落覺得邊個位廢咪問下果個位有咩推介，又唔係我玩 點知你個有咩問題
建議換哂c朗，美斯 古列治

今年d跑狗前鋒冇乜用 擺個支點 finishing高仲好

終於有人講出黎

殘體
屌EA老母

有冇巴打試過用盧卡古？ 華迪轉佢好唔女木

xyz EA

放晒隊意甲轉左英超就走來抽到 otw 蘭高，攪到)心思思轉返意甲

其實個個都話用ben yedder/rodrigo/williams 打st好撚勁
但係我自己用過晒 都係diego costa最撚勁
用過rodrigo/ben yedder打cam 就後者勁d

巴西st得teixeiwa識zip位追波
其他st 都試過咁濟
無乜邊個做到同樣效果

Hybrid 啦

比利時無難度 買下啲世三迪士尼hybrid佢

唔好 買過

勁廢 入唔到波

用開華迪唔會慣

點都揀pack抽 玩ut唔抽pack邊有樂趣
拎coins一啲快感都冇

識貨

你google search已經好撚多

每人打法唔同姐
最緊要啱自己用

估唔到同真人一樣
唔該巴打

其實咁樣咪幾貼近現實 實有球員發緊夢既

記得上年好似打打下D球員傷左要強制迫你換人
比人屌到化

哪有錢 放左佢算，都成 30 萬

咁打WL場場比karius你派膠送兩球比對面都貼近現實
係咪咁講

條友有機會IF先算啦

咁其實你上黎講呢段野都係曬命啫

要快感我打飛機好過
開親pack都屌ea老母
哪有快

FIFA 19 有RARE GOLD PLAYER PACK 既 開PACK網未
FIFA18都得
想試下手感

CDM Fernandino定Fabino好用啲？
剩係阿錢買到一隻

wl金1

以前有D模擬開PACK果D 網
而家有無

雖然次次抽都唔會抽到好野
但我DR都會繼續堅持抽包

都要有人敢用Karius

派未

上年好用喎呢隻

用紫巴個方法真係work
兩日唔夠就搵左8x萬

得啦

上年全民begovic/ddg/fahrmann

哇第二輪tg攻勢

叫我地如何是好阿...

想要

收返埋啦屌你老母

尋晚先講
點兩日

砌左兩隊好岩自己用 雖然唔係宇宙隊但係踢得好順 由場場輸變到依家贏多過輸

一開始無錢買比高域都用卡烈斯
後尾出左隻9x既比高域

其實我到而家都唔係做咩
有冇人講下

去番上個post #900

屌唔好再講啦

好快又會連輸

9x 比高已經係之後嘅事啦
開頭82比高域已經屌打所有龍

cd rom準備全面進場

紫仲巴打個大法係點

上年我用艾達臣

咩tactics?

跪低 含撚含到雪雪聲咪考慮下比你

快D求佢講啦
含到佢雪雪聲佢可能會講呢

正常J圖POST冇圖實比人屌全家
呢到D人比人撚左咁耐
都仲可以成隻哈巴狗咁繼續乞

知果堆講唔講都死全家啦果班契弟

真係有人信佢9 up

多謝紫巴
反工掛係到都有20個
放工應該有60個

想刷錢 同埋 假設真係有得刷都無咩野

但見人護主就有得ADD TG 就即刻護主果班肉撚酸到

Fifa point都掛到 唔反紫巴了

其實我唔想再瞞大家
因為紫仲巴打係tg group share 左
不過叫d 巴打鬧鳩佢 話佢假
因為唔想太揚

本來都期待左成日等估大法
一見到條撚樣扮撚曬蟹
又乞又西仲要tg自私講
即刻block9左
唔撚希罕

含撚啦 行開啲啦屌你老母

想問下premium gold player pack 係有幾多張閃？
同埋D5 rank 1要幾分？

屌那星 收到咪算囉 冇啦啦又要提番做乜9野

琴日仲係咁
有左紫巴個方法

即刻upgrade

人地講d野俾你聽
話唔好講出去
然後保守秘密
無啦啦要死全家

西甲前金鋒 大家覺得Williams定Rodrigo好

IF Maguire好唔好用呢
好想買 食張shadow有無得諗

出返去啦狗仔

咁易80萬乜鳩twitter youtuber一早爆晒出黎啦

連奉孝殺戮都比人屌係狗仔
笑到我

要改dcn no.
係網絡到整d 野
咁樣每場就可以直接彈game 但錢照收 你當1min 600coins la

唔講咪唔好講

唔洗一直上黎話比人知你有人無

你咪慢慢洗囉

都係果句

比你洗到11icon 都無用

咪又係自己打j用 恰新手用

我冇含呀

咁現實

唔無啦啦講起咪冇事囉
琴晚以經比人屌緊
無啦啦又自己貼張完全冇意義既圖
又乜撚都唔講 引返成堆哈巴狗出黎搞灣哂個post
唔係想扮無辜呀?

呢類我都歸類埋不正當手法
不了

絕對係辛苦錢 但一日玩6粒鐘 搵20餅唔成問題

真
（利申1個icon都冇）

買野完全唔洗睇價錢
下張買reus bb先

要入game 先拎到dr獎？

detect 唔到的 你一個ac match coin 搵夠幾十萬好轉ac 搵

係咩

唔認得喎

琴日有班狗仔拎到就上黎煩

屌錯既話講返句sorry

btw 洗左2kfifa piont 放工應該有6k

兩日我都mon住個post，尋晚留唔切tg
不過有無都好，投資好睇個人，方法未必個個有用
我自己9玩都未蝕過

派彩未

最快方法

上星期開app都拎到

sb夾硬打終極屈電腦 贏3和1

唔係投資黎 係bug 錢
上面我講左

我仲笑鳩佢派iphone bot咁

[url]求好心人分享刷錢大法

[/url]

屌你笑死我
「法蘭克·西」post圖 又帶起個話題

引到兩條盲閪怒屌「奉孝殺戮」

點打 難打到仆街ultimate

派都冇用 番緊工web app拎唔到

點屈法

冇認名 係我錯 SOR大佬
自隊半打

拎到喎

上星期拎到喎

織後 快速反

好撚心啦 要方法就自己出去開post求啦
一陣又係到放tg洗哂版 阻住人討論

我前晚同FRIEND ONLINE 對打完, 第二日就用到啦
你可以試試

唔會講la
我自己都無用

BTW D5我見last rank 1係 272XX分

講笑姐巴打
大家笑下互屌下 輕輕鬆鬆過下日晨姐

準備開鮑啦

屌呀 上次我拎唔到 要入ps4拎

總之方法係改網絡設定
其實好多地方都搵到
成果唔係你地諗咁勁 不過1min 當你打一場
收600coins

下個位upgrade godin定中場好？

格硬後場猜到對面前場得一個前場 死都唔好比對面猜波 下下逼入禁區佢地一定大腳解圍 到時後場3打1 拎返個波再loop 1場波有6-7次機會

網頁版得，上次

升得咁快

今次我都得了
抽包黎喇!!

再詳細講
就係 一入game 自動彈
跟住fifa 同你結算
當你打左一場
就係咁樣
咩都唔洗down
只係改野

sor9
見琴日派方法有邊個係到回就認住左個名

係 今集轉人成日轉錯 仲要用R3都會轉錯
仲要之前用manual佢都會自動換中堅比我
以家我轉人set左auto反而仲好
十幾年前打winning開始已經唔會用auto估唔到以家用番

估到
所以尋晚打夠28k

但係煩緊trade定untrade好

有冇推薦人物

我都好撚彩打到28k

AUTO轉人應該點SET好

呢個方法 點解好似係其他game聽過

我都想 但d人個個6位數字 玩唔起

來來去去都係呢d 野

應該轉咩位好 Cm?

手機app嗰度呢，有冇人知右上角個制係咩嚟？
佢有得由1轉去2

屌 唔撚係掛

card 轉attribute

廢明奴 未有利sbc個時幾錢左右？
想知幾錢係正常 8萬？

trade

簡左要PACK了

睇張球員卡既其他資料
例如可以睇佢係咩國藉 咩league咩club
上左咩chem
等等

點解唔比咁多人知
應該係怕fifa patch 改返個設定
利申：紫仲無同過我講過 只係我上網知有呢招

trade / untrade?

屌
得44k 掉撚左階 扑街

紫仲個方法我本身都有朋友做緊

我8萬入
幾好用

唔理 一野揀COINS

梗係TRADE

好喇
唔好再講啦 唔想變tg post
多謝巴打合作

大家reward 要錢定要Pack 選擇因難緊

8包untrade係有一刻心動

一齊blocked
( Show Blocked User - 法蘭克·西 )

想撚尻我dllm自己單機討論啦

好揀左trade
要抽了

你地留意下 打dr 一開場就走果d 就係刷緊錢

而家即係揀COINS 買想要既球員

今晚一定升價

伏曬

屌
要jump了
抽垃圾

untrade果然易中好野

Coin算了

幾包中得1隻賓州馬
又一個星期

頭先個個仲話唔抽玩黎做咩

DKLM
Rare player pack
最隻係 Pickford

從不弄險, 揀錢

一如既往 全撚部垃圾

不過有張黑卡 但係唔知乜撚野人黎

Weekend league先戲肉

講緊咩

屌下鬼姐 下星期咪又係抽過
樂趣黎

一定要抽先好玩

下星期再抽

今星期係D6
係咪姐係黎緊呢個星期既reward就算打到上D5
都係得D6 reward?
要等下星期先會係D5 reward ?

星期六日反而少打

我個隻場場入一球
想知啱唔啱手型咪開隊曼聯試下

警世
要pack既三思

全部qs

緊係untrade啦

洛達歷加 無睇開英超

抽完 等下星期

拎去做歐聯SBC好過啦

唔係自己抽緊係咁講

話咗緊係要錢

睇人仆街最開心

富咸?

賣到下錢總結

1. 廢黑卡= 9900
2. WILLIAMS = 3-4K
3. MORATA = 5K
4. 德士拿= 3K
5. 屌摩= 5K

垃圾QS 價我齊頭當1.5萬

姐係大約蝕2萬左右

拎返58k先

我知錯喇
比返58K我

下次醒水

傻既
下星期再抽過 有賭未為輸

有得拎錢實拎錢

英超左翼
有無人用馬仔

抽UNTRADE中 OTW FRED

勁 可以自用

開PACK個種心情你拎COINS係得唔到
仲有睇住個電視機開
西班牙
GK
REINA

我d5 26000都拎到傑1個獎wor

前排做完lucas potm 中左

係 好過無

又中好野，untrade都爽

仲有
意大利
GK

PERIN

其實唔係黑到盡同有心放d立雜人
應該都回到5萬左右 唔差太遠

Untrade 6 pack真係好吸引 可以禁6次

禁哂了
好多卡可以做sbc

Rank2中返隻拉舒福特加埋啲垃圾都回到4萬4

仲有

德國
CB
拜仁

Niklas Süle

點解d人反而升咗

開4包一張board 都冇

琴日開
意大利
GK
蛆
垃圾

熱刺丹比利同馬斯亞好無用

SULE都勁嫁

即係PERIN
呢個大電視> 意大利 > GK !! 既空歡喜我仲過3次

5萬幾岩岩夠買ASENSIO+SAUL

有心放d鳩仔分分鐘都回到58000

我睇完你呢句即刻揀左包 全開垃圾

太閪黑唔計

開左不可放易包。全都是垃圾

上年既葡萄牙左翼都唔知叫過幾多次

0課窮撚玩開433 / 4231
想問下Richarlison 配 金章安 定
ZAHA 配 MK 好

Mk

Jorginho有無食評

58000 get。準備放咭

好用 開波抽中

3-4次走唔甩
個黑人西樣

佐真奴 基達 丹比利 根度簡 4揀2
cam係mk仔

係咪BRUMA?

想買張藍卡

覺得無MK咁好用

點解TOLISSO用落咁廢

中佐un吹 摩迪

我想要英超人啊屌

屌你老母踢division場場比人炒78粒
唔撚想玩

thx ea

下星期繼續

打電腦練下先
識得守先去打已經好唔同

職業級都踢得好辛苦on99

意甲84 rating 或以下邊個龍最好呀啦

都係攞錢算

對面一穿你就入 自己幾十下死角都比人撲左

wl先慢慢抽

好正
D pack伏到仆街

Perin

收皮啦屌你老母 又上黎撚d 呢度d 乞衣仔

夠錢買呀朗

係nani

卡斯米路大家覺得點？諗住補強防中位

我用過覺得ok

上年Ut post 三大毒瘤 刷coin狗 同 tg grp 同埋屌彈彈波

巴西防中大家點揀
廢奴定法賓奴

拎曬d垃圾金人去做Sbc 再抽過

保連奴

有了
雙防中

58000已袋

英超<15k左閘有咩揀 除左馬高沙

卡斯米路？

D pack 伏撚到喊

都有考慮
好糾結

文迪

加多少少 文迪

賓周文文迪

洗眼

望下先

D pack 真心伏
Sb 果堆重靚

所以先堅持揀錢
抽pack嗰d加埋都唔知有冇1萬

笑撚到我

以前有冇睇英超
踢wigan

抽到球玉 小花 屁馬 就回晒本

pack唔伏 伏既係抽既人

屌喺地鐵笑到仆街

阿朗SO
用緊MANDY 想換

人地咪抽到囉

點會無一萬
有耐心肯定回到一半
好多金人賣到1300-1600

防中 卡米>法賓=廢奴>保連奴
Box to box 保連>法賓>卡米=廢奴

臭手嘅人你唔明架啦

上面貼左我都伏

職業級都輸
點搞呀

練下la pro都輸就差d

踢住業餘先囉

邊個咁慷慨用8k收左我隻mola達

ucl upgrade 個 sbc 出啲咁野算點

手臭成咁老死要錢啦

ok untrade pack全部垃圾

半職業就炒10粒
職業就輸多

講咗 唔好期望自己會抽到好嘢，乖乖咁揀錢啦

手頭上仲有10萬換右翼定係前峰好？

咁keep住打多d職業先，之後試吓世界
再打online，打真人先真正練到實力

正常黎講職業級拎垃圾金人隊都贏到電腦爆機隊啦

咁辛苦不如唔好玩
初初玩一定係俾人屈架喇
最緊要玩tuturial練好啲基本功先

有冇得share下

冇咩錢換邊隻先好

感謝解答

Keita張黑卡跌到3萬

有冇用後感分享下

點解有d人反而升咗

豬腦食咩卡好

diu

做SBC抽中兩張Di maria

D5 Rank1 untrade 6 packs其實都幾爽 多成堆卡做SBC
快D出高rating SBC啦

大家盡情負皮我

好用 2萬5買到

尋日重傷 跌價跌到癲

想知點解人地防守可以貼到我實一實
跟住啲電腦係可以mark死哂我啲人

咁咪會有敗績

拿華斯同奧比歷邊隻勁啲

選左包

屌，untrade先中好野

算唔差

橫掂都係抽老閪選trade得啦

係時候入貨 等今晚放

有冇人可以話我知最後dr rk1幾分

FATFAT

負評你個仆街

半頁都曬命
你唔係唔抽下話

點樣可以三張都好野

Untrade先中阿古路

好過冇

傻仔先唔抽
d pack 最柒都應該回到2萬5

姐係其實變相用3皮去賭4個pack only

貴你少少執咗張 自用住等升番

DR開曬啲untrade垃圾卡
一鋪用曬黎做SBC
估唔到又執番個安慰獎

真
玩到咁上下幾皮根本唔夠換人

隻sanchez無咩回價跡象 閪了

多口一問 點解拿度 咁好炒既...
執左10幾張 2000蚊左右
俾人buyout 12000蚊

d人不跌反升

屌pc d2好撚耐先玩到一場，玩下sqb先等WL算

正路架wor, 派完彩個個多左錢

sbc 有耐性慢慢整其實回到本 我用左成星期慢慢bid
全部靠打十場黎做 賺好多

D5, 23K 保到Rank 1

唔係話咩派咗彩多咗人開包多咗供應所以會跌咩

計平手嫁好似

巴打講綠燈即係新果個功能?
禁兩下正方?

邊隻

講真
1個鐘先得3萬幾4萬
我諗加埋咁多個鐘出去打多份part time或者研究下股票
賺到嘅錢拎黎買coins仲化算過咁樣刷法

下一步應該換邊個位
請出招

笑撚死

你有兩個MONN 一路睇住戲一路洗都OK既

無就唔好晒時間啦

做sbc抽到歐聯拿華斯 應唔應該換走迪基亞

肯出歐霸SBC未 成手蟹貨

transfer market 好多ben yedder , 1500之內都bid 到

唔知攪乜

暫時全部都係蝕 換一堆廢金係度擺

歐聯歐霸版權唔係分開嫁咩 定係歐霸都拎埋

同問

有巴打課黑金
上季課咗幾千銀都冇好野
唔想再俾錢ea賺
最多咪封

一齊要埋

走場都有錢咩?

1500

應該係德甲個隻
聽完巴打講即刻搵到兩隻buy out係9,100 同 9,300
買完再放出去 buy out 12,000 即賺 5,320

04隻 Naldo

點解咁炒得

應該係巴西後衛

隻隻都萬幾

邊到有黑金課

TB

rip

係咪黎明

個個都話自己绿色金

有無人會儲定米蘭打吡既球員兩星期架

大陸閪

忽然間散貨場咁既

850有Danny rose
900 laporte
1100 ben yedder
750 shaw

copy

Weekend 利對曼

唔會又出利記掛咁快

其實搵巴打買係最安全
利申 tb 外國coin網 巴打都有用過

Pack抽既全部都係黑卡or 普金？

利記班仆街炒到過萬未

呢D通常max price一萬唔會改架啦

你條問題咁有趣既....
pack咩都有機會抽到 你好運ICON都會中

見頭先好多人抽派彩既pack都係普金黎？

依家買賣係幾10%定5%？

唔關事......運氣問題.......
你唔好踩多佢地一腳啦

5%

屌你sbc比隻賓周馬我

對唔住，我真係新手一問🤣

賣coins ps4 xbox都有
telegram utboy321

有冇巴打放

馬斯亞好無用

大家會揀邊個？

跌返曬啦

反而得垃圾mega我簡27000算

炒人要睇時間，第一日差唔多下下d人都buyout ,
今日有3000-4000都偷笑

呢隻ps4 賣緊幾錢

4-5皮

7萬

抽到但交易吾到呀！

上futbin睇啦~家陣5萬8

派彩中neuer

選擇困難呀

上面咁多成功例子
唔係唔抽下話

抽定錢一定唔會untrade先

3 老閪抽有得交易

你唔係知架咩
自用啦

唔抽=淆底怕事狗

中間

中間就不了

Untrade抽完再拎廢人去做SBC抽多次

3揀一大家會用邊個

揀完錢再抽

咁樣永遠增值唔到身家

Stones 700一隻😂

用緊oblak 好撚勁

e家得15萬幾

平咪拿華斯

入定小小黎炒先

你set左auto就唔洗再按L1轉人(我轉人係L1唔知你係唔係) 由電腦幫我轉人守 你得閒留意下暗箭咀就知電腦下個會轉咩人比你用

但我用落好似Neuer 好過 Oblak

咩叫做紫巴方法？

開晒d4 rank 1 untrade 6 pack
得隻Jesus 雲迪克 同華dee
但我唔玩英超點入隊

你玩咩陣咪用邊個....

可以賣撚晒去

換ddg都得啦

不過今集無乜用,用廢龍都夠做

歐聯張卡係咪唔會升？

屌你老母lucas hernandez
11萬賣左萬1
炒埋炒埋真係要還

唔抽唔知身體好

跌咁撚多

嘩屌

佢應該係入少左個0..

最大問題Koulibaly 都連唔到上述3位

賣錯價？

因為我無其餘兩隻
自己打幾場試下最實際

馬斯亞42k好撚貴

打dr對手啲中堅全部食禁藥咁快撚到喊，我對中堅就食左豬油咁 打到燥

用過web app放貴野既就會明

次次搶貨就比ea bid ban 屌你老母ea

拎垃圾卡做sbc都好彩有安慰品

慘過爆春袋

有無法明奴食評
佢同拿卡 二選一

拿卡st
錦龍cam

好用？
咁換走mk仔

錦龍上集已經係cam最勁

nesta 88 定90